突發 >>> 全民跳閘

狗鐵玩野
跳閘革命

bye bye 港鐵
等港鐵drop to zero

仆街狗鐵

跳啊

唔跳唔係香港人

跳佢老母